前幾日食完吞拿魚跟住到依加

每日都要痾一次屎
正常？

你吾係每日柯屎㗎？